我呀妹好似同隻狗散左

如果同佢同講恭喜以後唔會老豆搵仔見到你 同埋你唔會比人叫水炮車會唔會太mean

正

唔會

佢回返你一句：你細妹咩都比我玩過晒

飛狗定被狗飛

無問

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點